請各位多多探望沙嶺手足⋯⋯

AP同恐怖在線去咗沙嶺拜祭，燒咗好多金銀衣紙俾手足
法師話義士想我哋多啲人去探佢哋
等佢哋知道我哋無忘記佢哋
咁樣佢哋會容易啲放下，可以安息
都可以去燒多啲金銀衣紙俾佢哋
等佢哋多啲能量或者可以報夢話俾屋企人知
睇到我喊晒

恐怖在線個邊揾到高靈人士睇現場
話佢哋好孤單，心事未了
唔明白點解自己會死，點解會葬咗係沙嶺
因為明明佢哋有屋企人
仲話佢哋唔會安息⋯⋯
想睇返要課金⋯⋯大家可以支持下

大家以後清明都去探下手足啦
記得帶少少嘢俾佢哋，等佢哋多啲能量
我哋一定唔可以忘記佢哋！

光復香港
時代革命

自推唔到

我諗佢地需要既係伸冤平反,
之後就可以安息.

推

推，希望有人可以幫手搵番逝世手足家人

當然，我哋要完成佢哋未完成嘅事

可以啊，但想知邊啲係手足既墓？coz全部得數字...

有人去左了

推推推

up

Push

你都識講啦，得數字我哋又點會知

神棍

推呀